世界各地女性 綜合排名Top5

1.台妹
2.日本妹
3.鬼妹 （歐美白人)
4.韓妹
5.港女

客觀分析 不服來辯

大陸妹高質過港女

大陸妹唔洗排 佢地樓下top5

台妹最撚雞

台妹垃圾黎

中國
韓國
歐美
台灣
拉丁

內地女人最正

有錢 大波 長腿 樣靚 做家務 贏幾條街啦

大陸妹排第一 港女死開啦

樓主台妹都食唔到梗係第一

樓主a0唔識排

認真排
越南妹
日本妹
歐美妹
俄妹
大陸妹
。
。
。
。
。
。
尾4 台妹
尾3 哈薩克妹
尾2 港女
。
包尾 印度妹

本來都想話撐下自己人 擺港女高小小
但一諗起佢地個飛機場再加臭西格
港女絕對係包尾

1.瑞和妹
2-5 求撚其

又jer世清

叫雞睇價錢就知個排名係點

1. 俄
2. 德
3. 法
4. 瑞典
5. 澳洲

我慣左比狗咬

師兄自虐狂來

又一個自認狗

On9
德好多都成個男人咁
法好多都閪格
英世界第一
又靚又有氣質又有儀態